一人一個柒頭／肥婆語錄

柒頭肥婆 我

：最衰都係你！
：點解？
：係你成日食野搞到我肥曬！
： 關我咩事
：關呀 我唔理！你搞到我出唔到pool就搵你算帳！我已經柒架啦 諗住靠身材搵男朋友！你咁樣成日帶我去食野我無曬身材啦！

你可以唔同我去食野架姐，咁你又跟埋黎？

輕輕一推

我肥係可以改變
你矮係不能改變

:男人都是犯賤既東西！
:點解？
:唔關你事。
......

肯改變先得架

矮矮地先可愛

肥婆先係犯賤嘅東西！